一隻game 500蚊內點解講咁耐?

差個幾廿蚊飯都食唔到由佢啦
打手機個d課金撚幾千上萬咁課
一隻幾舊水打咁耐打到爆都係幾舊水既高質game嘈咁耐
垃圾手機game課金一次都係呢個數都心甘命抵咁課

都唔係同一班人